新手買車求教 plz

小弟想買架08-10年既jazz黎操下車 熟左揸返工
請問名位大佬 小弟去睇車同試車既話哩款車有咩野需要注意？
Thanks

呢款野唔會太多問題 要執唔會貴得去邊

要小心某位user

新牌仔唔會試到d咩
帶個有經驗既fd去

樓上三位都岩 咁由佢 約埋個frd一齊去咪算

屌窮撚就唔好學人玩車
好揀唔揀雀屎
人唔笑狗都吠啦